發覺多數讀三寶都係唔夠分入medic而被逼揀

不服來辯

緊係 唔通真係有傻鳩興趣做physio

ching讀緊三寶?

Agger
利申 三寶

其實入去又係讀有關medic嘅野
又無咁chur
出路又ok
點解要咁執著入唔到medic

呢個真

咪係
人工差唔係好多
壓力又冇咁大
你估個個都想做醫生咩

入左去就會咁諗

讀緊medic

但係人工地位都差一大截

笑左 ，但個收分都差好多

三寶個人工升升下就好高啦

真心鍾意讀physio多過medicine
仲有自己覺得科目冇分地位 俾我揀多次我會揀science

知道有人七科43走去讀三寶 有讀chem bio

27/28同31/32嘅距離係好撚大

唔同20/21同23/24

原來讀medic係為咗型
慶幸你哩d人讀唔到medic

你估入medic個個都有醫人之心咩
10個有9個都係為錢為地位為型
但我覺得冇矛盾，點解唔可以為左型入medic? 畢到業救到人我理你只係為錢咩

睇你追求d咩
Medic壓力應該大d
人工黎講比我嘅三寶已經夠

做tf2 medic

正 tf2仲有N展仔添
利申:做開sniper

佢有1科3

你sure人工唔係差好多？

認同你講佢起薪計3萬比一般大學fresh grad高, 但人地醫生grad完埋houseman 一年就6萬幾喎

由始至終都唔想讀medic
利申 三寶

無 最低分都有level 5